傳2024歐聯改制 8強賽事改為一場過淘汰制

【歐聯改制？】
有消息指，歐洲足協有意喺2024將歐聯8強賽事，由而家兩回合主客制，改為一場過淘汰制。不過歐洲足協表明呢個只可以改制可能性之一，未有最後定案。
#beINUCL
------------------------------------------------
訂購beIN SPORTS CONNECT，即時感受比賽熾熱氣氛。

垃圾 冇野好睇

改返淨係聯賽冠軍可以參戰啦話明歐洲聯賽冠軍杯

戇鳩改一場賺少咁多錢